搞革命最需要唔係勇 而係紀律

無紀律嘅革命軍
同暴徒唔會有分別

出師有名
革命先會成功
先會贏得民心

我話知你中過幾多槍
打過幾多狗

軍紀嚴明
無紀律可言嘅
一律不配有義士之名

北愛爾蘭共和軍

sure that

其實近排都feel到有d想借黃之名就可以任意妄為

怎樣在香港成為勇武：

1）要時刻保持冷靜，不可對市民動氣
2）要巧妙避過黑警追捕
3）面對黑警，要懂得還擊，但不可有嚴重傷害
4）不可TK
5）不可大隻
6）不可用3m 60926等濾罐，因為是pink team，是鬼
7）不可破壞狗鐵，因為「多謝黑警」
8）要聽從和理非指示，支持和理非
9）示威後，要保護和理非走
10）要幫手重建連儂牆
11) 仲讀緊書，要係學生
12）和理非要求休息時務必休息，要求出動時立即出動
13）不可指責和理非，否則立即割蓆
14）可以裝修紅店黑店，但需準確預計火種燃燒速度、方向、角度，不可波及其他建築
15）懂光合作用，可辭職全身投入抗爭
16）不可中計
17）不可衝動
18）可以嗌黑警死全家，但不可真實傷害黑警家人
19）擁有隨意門，在黑警圍困及包圍下需想辦法逃出理大投票，或自首
20）面對親中暴徒持刀攻擊時，不可還手，需巧妙避開
21）不可自衛
22）不可淆底
23）撤退時需1212慢慢行，隻閪手不可小兒痲瘅
24）即使被催淚彈遮蓋視線，連路都睇唔到時亦要拿出電話時刻留意直播，當留言叫你好危險！快啲走🙏🏼🙏🏼🙏🏼！時你就必須走

有冇人繼續加上去？

啱牙

極同意